management.endpoints.web.exposure.include=* 
нужно в клиентах для того чтобы пропы можно было обновить через пустой POST запрос
http://localhost:8888/schedule-service/default
проверить текущие значения в конфиг файле можно так (замени schedule service на желаемые проп файл)
curl localhost:8100/actuator/refresh -d {} -H "Content-Type: application/json"
вот курл команда форсящая обновление пропов (замени порт на желаемый)